柒婆份施政報告 係正式宣佈放棄香港三代人

八十年代 九十年代 零零年代 出世正式放棄
一零年代 觀察中

咪撚再用大陸字xx後

太好啦
好感動
終於有人講XX後係支那用字
我以為全世界得我一個知

咁我地唔好放棄自己